Ejercicio de Practica

El proyecto fue realizado el Laravel 7 y Vue js

Para instalarlo hay que clonar el proyecto, este se llama evaluacion y en la carpeta raiz hay una archivo .txt que es el archivo base para subir proveedores
